好煩惱 有兩個offer 唔知點揀

五天工作好重要

咁咪做第一份，有咩好煩惱

第一啦
自己鍾意+5日+大公司

5天工作! 一定係!

六天工作比狗做

$$?

唔撚洗諗,一定係第一份,由番六日變番五日既過來人黎講,係差好撚遠
,番五日起碼有時間做自己野,番六日基本上攰到仆街得一日假都唔想出街乜撚到唔想做,跟住又要番工

Easy, 邊個老細好揀邊個。最緊要係老細身上都學到野。

我自己都想等第一份
但始終要等幾個星期
仲要可能臨尾香

老細衰，比死更難受。

但如果推左第二份
而第一份又過左幾星期先話唔請我
就收得工
又唔知等幾撚耐

直接同第一份工講你嘅困難，聽佢點講。我個人喜歡返五日。仲有如果第一份工衰咗，返兜第二間得唔得？仲有，要繼續搵工。

肯定第一份啦
—黎大公司
二黎返5日同6日真係兩個世界

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

人工呢? AL呢? B仔呢?

BTW

5日同6日真係差好遠

前途嚟講
一定係第一份
除非第二份人工多最少2-3成

兩份人工一樣？

大公司做對份CV好好多，
五天工作>長短週>六天，
親戚工話請你就請不如真係唔掂先去做。

咪再搵囉 樓主如果第一份唔請
咪報下年MT GT
依家年尾邊有Headcount呀

咁第二份啦